我個女被控暴動罪：唔通佢畀人拉就不是我個女？ 我七老八十去探佢監囉

728上環清場行動中，警方極速落案控告44人暴動罪，引起外界質疑此為政治手段，以「名過其實」的罪名打壓反送中運動。

Jay是其中一名被告。她坦言自己當晚的行為根本與「暴動」扯不上任何關係，覺得警方的控告很可笑。話雖如此，面對着最高十年的刑期，Jay身邊的家人、朋友難免替她憂心。今天，Jay決定向母親坦言，將自己的看法一一細說出來。
（由於案件已進入司法程序，部份細節會被省略。）

對年約六旬母親來說，暴動是一個很大、很嚴重的罪名。但確實是一條怎樣的罪名呢？「是不是......即是......破壞？伺機去搶掠店舖？」母親一臉迷惘，到底自己含辛茹苦養大、學業有成的乖女兒，是怎樣和「暴動」扯上關係呢？

回帶到728當晚。當晚女兒不在家，「我很少知道她出去做甚麼，她都很少對我說。」從來都不熱衷於政治的母親，百無聊賴的看着電視直播。她當時覺得「出面好亂」。突然，電視畫面上出現一個熟悉的臉孔，被防暴警察狠狠地用盾牌壓在地上，「死了！我的女兒被捉住了！」

「當時被捕的記憶實在......是剎那間不知發生甚麼事的混亂狀態。」Jay回想被捕的一剎。她當然不知，此時母親已在電視上見到她被捕。她被鎖上手銬的一刻，只希望自己可在天光前完成保釋手續，然後趕及在母親起床前回家。殊不知，一進拘留所，便是整整五十一小時。

拘留所是個四方形的空間。內裏有四張石屎床，沒有枕頭，只有一張「萬年毛毯」。近着閘的位置，有一個沒有門的廁所，在走廊行過的人一眼就看到裏面，「好像提前入獄，那根本就是個監獄。」陳設如此，待遇也是如此。

有一次，拘留所的警員逐個拘留間叩門問被捕者要不要水。Jay和其他人一喝，那些水是怪鹹味的。「可能是廁所水，但沒人知。我們不停問他們（警察）都不答。」清楚列在拘留所牆上的被捕人士權利，例如可要求每日刷牙一次、洗澡一次，通通都被警員一一拒絕，「你以為你是來度假嗎？」而本來男女分隔的拘留所，一直分別由男警員和女警員負責巡邏，突然之間可以有男警員巡女拘留所，「那可是個一眼就看通的廁所......」還有還有！Jay憶起被捕時，有「速龍」混水摸魚的在她右邊的胸部抓了不止一次。她有要求警員跟進，但警員要求她說出該「速龍」的警員編號，以及外貌特徵，但速龍由頭到腳都包住了，又沒有委任證，根本沒可能知道。最後警員只以「不然你待你的案件完結後再報案吧」草率了事。在這期間的不公平對待，Jay實在無法反抗。
在旁默默聽着一切的母親一直低着頭。自己的孩子被人這樣對待，哪有做父母的不痛心呢？「到底警察當不當他們是人呢？她還未算是正式的犯人，難道真的猶如警察所說，他們是曱甴？」
女兒被捕，母親只想盡快見見女兒。翌日，母親很早就來到葵涌警署。那兒全都是來聲援被捕人士的市民。他們得悉Jay母親是被捕者家長，幫忙大叫警察讓她進入。可是，當時的警署所有閘門都緊緊閉上。母親不記得是叫了多久，只記得自己叫得很大聲、很大聲，叫得嗓子都沙了，才有一、兩名警察出來回應。警察只准一名家屬採訪。最後，母親決定讓姐姐先見Jay，希望可盡快安排律師。

此時在拘留所內的Jay，隱約聽到警署外來聲援他們的市民的叫喊聲。「拘留所的牆很厚，那些聲音弱得像幻聽般，但我們知道，外面的人確實存在。」終於，聲援的市民來了，罪名也都來了。

拘留所內，警員逐一把被捕人士帶出去，Jay是頭幾位。本以為自己只會被告「非法集結」或「參與未經准許集會」，但一看控罪書：「暴動」。

「我當下......很難形容當時的感覺.......心沉了一下。」Jay憶述拘留所內其他人的反應，只可以說大家都很冷靜。Jay和其他被捕者都心知自己當時的行為真的很難與「暴動」扯上關係，「他們硬要把罪名扛下來時，你不會覺得害怕，只會覺得可笑。」

「我這個女兒啊，小時候是一個很乖的小朋友......聰明......還可以啦，考試都考頭幾名......」女兒往後的十年，身為母親的實在不敢想像。「但不想支持都要支持，難道她被捕了就不是我的女兒嗎？她依然是我的女兒！」手一直握着拳頭的母親終於忍不住哭了起來，「最壞的打算......到時我七老八十時去探她吧......」

雖然母親一直以來都有對Jay說示威運動很亂，叮囑Jay不要參與，但在Jay被捕後，母親沒有因而怪責她。一直不理黃藍的母親慨嘆，殘忍的是政權，把這班年輕人的前途當作政治犧牲品。她清楚知道，有罪的，不應是自己的女兒，而是逼人瘋狂的政權、在位者。
Jay還是很年輕呢，言語間會感受到她思想其實很成熟，還有那份「初生之犢不畏虎」的樂觀。她直言，自己，還有被控暴動的四十四人，其實都沒一個因為被控暴動而覺得害怕，或者對這個政權屈服。被捕後，她唯一一次掉眼淚，是在電視直播中見到其他示威者繼續被打、被捕。相比起自己的前途，這一切來得更加揪心。「我們做不到太多事了。未來的事......我仍相信餘下的香港人！」
訪問來到尾聲，記者問還有沒有資料想補充，Jay衝口而出：「想跟媽媽說聲『辛苦了』！希望有機會發達，我便......我便請媽媽去旅行！」媽媽連聲回答：「廢話，廢話。」Jay扛着重重的罪名，沉重的一步一步走向未知的未來。罪名之下，這個暴動女兒啊，壓根還是母親的傻女兒呢。

製作：方嘉
編輯：鄒仲安

控罪書上的罪名是「暴動」，Jay直言感到可笑。

母親已做好最壞的打算，在自己七老八十時到監獄探望女兒。

「五大訴求，缺一不可」所體現的，就是拒絕小修小補，堅持重新改造。體制已全然腐敗，改革之路走到盡頭。「光復香港，時代革命」正是時代的呼聲，是這一代香港人對運動終點的期盼。

香港從此只有眼前路，沒有身後身。香港人要重奪過去和未來，此仗非贏不可。

好心痛

屌你老母 香港警察

香港警察正仆街

又渣波

香港黑警食撚屎啦
到底要製造幾多個悲劇先心息

為左所有已經犧牲嘅手足 呢場運動一定會繼續落去

屌

警察永遠都洗唔到底，你班垃圾做過既野將會一代傳一代。

我地要繼續 只有繼續先有希望救返佢地既將來

你地甘心放棄? 五大訴求 缺一不可

暴你老母
而家只要支持共匪就當街斬人都無事
食屎啦死黑警
遲啲大陸公安實搶埋你地份工
到時聽乞米啦

推

香港警賊 地球垃圾

香港俾中共搞到咁撚樣
為左利益 可以傷害幾多人

612 721 811

頂唔順 想喊

撐住

又抽水又咸水

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我知我地係外國嘅做唔到啲咩
或者比冷氣軍師更廢
但請緊記，你地背後仲有好多人支持你地

永不割蓆！

我忍唔撚住啦！

777 死全家

五大訴求 缺一不可！

食撚屎啦仆街黑警

我屌

屌死班黑警

我這個女兒啊，小時候是一個很乖的小朋友......聰明......還可以啦，考試都考頭幾名
屌你老母點解幾個被捕人士家長都係講呢句
乖同示威有衝突架咩

never forget

大家睇到呢啲文章，仲失唔失憶？仲麻唔麻木？

屌你老母 黑警死全家
請大家瞄準
五大訴求
缺一不可！

我們已經沒有退路，為咗被捕者及傷者死者，我哋唔可以輸

加油

天滅支共

釋放義士

屌你老母黑政府

人神共憤

釋放所有義士

，班黑警幾撚時死

屌你老母 死黑警

所有記者 朋友 手足 保留曬所有片段

將來一定有用

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

到時必須十倍奉還

請各位保持憤怒

同中共攬炒, 一齊落地獄

睇到眼濕濕
屌你老母死黑警

覺得暴動罪好大件事既人

請閲讀香港暴動之父 - 曾德成既事迹

義士唔係condom

所有現役香港警察已經淪落到正常人會唔敢相信嘅地步

抵啦臭 種下昔日嘅因 食翻今日嘅果啦

我想用世上最惡毒嘅說話咒罵依班畜生

佢地絕對配得上

屌你老母死黑警

做咩都好
不被捕
不被捕
不被捕

好痛心
到底要幾時先可以令支共滅亡，呢個仆街政府滅亡
仲有嗰班警渣同不非是非黑白、"政治唔關我事"嘅所謂香港人全部滅亡

吊，睇到灰……

為左手足 為左自己 大家一齊要贏
光復香港 時代革命

控罪書寫晒廣東話口語

去警署聲援真係對被捕手足好大嘅支持
亦可以係我地唯一可以畀佢地感到我地支持佢嘅方法

希望各位可以多啲去

醒未呀兒登仔 玩夠啦

警渣

我地唔會放棄義士，請義士要堅忍下去

721

屌你班人，琴日諗起重有一班義士俾人捉左，你班pk走去睇大波madam就嬲到仆街

香港人唔會放棄你地

黑驚死全家

屌你老母，速龍真係冚家鏟嚟，日日都係諗住姦淫擄掠

721 811

五大訴求 缺一不可

差佬不嬲垃圾，如果唔係邊有句好仔唔當差出黎

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

真係好心酸

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

死淫警 死返大陸叫雞生aids 死喇

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

呢場運動既義士一定唔會入到罪
相信律帥 法官 陪審團

仆街

我地唔可以放棄

只要係幫政府斬人既就特登放生
睇你唔順眼, 覺得你似示威者, 就算路過都要捉你去坐

死仆街

成件事根本未完，五大訴求缺一不可，大家唔好遊完行就自我感覺良好

一定要幫佢打甩

黑警

up

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

巾幗英雄，美麗過咩大波嬸警唔知幾多萬倍

8 23 手牽手

屌 睇到好撚心酸

沒有暴徒 只有暴政

食屎狗差佬，真係無惡不作

妖

你地甘心就咁放棄？

喊一陣好啦，化悲憤為力量

摺撚左警察佢啦
根本香港冇警察都唔會有罪犯
有都係藍絲同警察

屌你老母黑警，伯母你個女係英雄

心痛…

五大訴求、缺一不可。
推翻仆街政府 ! !
黑警 過街老鼠

梁天琦講得好中

睇到喊

香港人我哋一定要記住咁多位義士嘅犧牲，一齊戰鬥到香港重光嘅一日

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
兄弟爬山
齊上齊落

嬲

屌
一直不理黃藍的母親慨嘆，殘忍的是政權，把這班年輕人的前途當作政治犧牲品。她清楚知道，有罪的，不應是自己的女兒，而是逼人瘋狂的政權、在位者。

要計劃長期支持義士。

等你無罪釋放出黎，到我地香港人人都有心情既時候，我地請你全家去旅行！！

黑警死不足惜

五大訴求、缺一不可。

唔可以掉低任何一個手足

黑警死全家

相比起佢地喺入面受嘅苦，我地訓少啲、出多幾日又算得咩

心痛死我

黑警無一個係無辜架

所以一定要真普選，沒有新政權，5大訴求沒有成功的一天

心痛

推翻政權 釋放義仕

死黑警
五大訴求 缺一不可

我請你地旅行啦 有無TG

解散警隊 解散政府

又非禮示威者

屌你老母渣波
死黑狗你條女比人渣波你會點諗

真。催淚蛋

喊左 好心痛 我地唔會放棄 直至光復一天

「我們做不到太多事了。未來的事......我仍相信餘下的香港人！」

之後餘下班香港人去左follow個皺皮差婆

死黑警無一個係無辜！！！！！！！！

會無事架

有無全英版放上Twitter個d做文宣

此時在拘留所內的Jay，隱約聽到警署外來聲援他們的市民的叫喊聲。「拘留所的牆很厚，那些聲音弱得像幻聽般，但我們知道，外面的人確實存在。」終於，聲援的市民來了，罪名也都來了。

睇到呢段真係忍唔住喊
有人話圍狗屋好蠢 我都同意係好容易被拉
但對入面既人黎講 出面有人等緊自己
知道有人支持自己 係一件會安心少少既事

佢哋覺得乖就唔會做錯事 就唔會俾人拉 唔關示威事

唔割席！

我地一定要徹徹底底咁贏先可以還所有義士清白

光復香港 時代革命

Never forget
Never forgive

推 應該令外界知道更多

要普選推到獨裁政權

香港警察 狗屎垃圾

香港警察 正一垃圾

沒有一隻黑警是無辜的
全部必須極刑處死

香港警察 社會垃圾

我要作惡嘅人永不超生

屌你老母 黑警

死黑警 要還架！

推！
令全世界人知道

一定一定要求返全部人出黎

香港人誓不低頭

保持憤怒

唔可以放棄一定要齊上齊落

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

😢

又渣波 班黑警真係當強姦放題咁沖前 唔怪得個個咁想沖 平時只可以響警署同班兄弟對住牆打飛機 依家個個見女就拉博渣波摸腿

絲打們好好保護自己啊
巴打們見你地咁比人對待真係好肉赤

仆街黑警

Push

好仔唔當差 講左幾百年啦

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
永不割蓆！

等開學
你地啲仔仔女女會被人杯到全部自殺
要怪就怪自己啦

屌你老母黑警

五大訴求
缺一不可

真為好賤 為所欲為 死黑警抽水

推
嬲到仆街

仆街死黑警

黑警、仆街政府死全家

好揪心

光復香港 時代革命
721 811 824 825
要幫佢地

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

個個家長都講到自己教育出問題咁
明明個個義士都係明知風險都要出去既無私英雄
可以心痛，但其實你地培養左一個正直善良既子女出嚟，係值得驕傲既事嚟
而家出去，好多人驚比人拉，最擔心唔係自己前途，其他手足冇押上自己前途咩？
最怕係想像兩老反應

不可放棄

幾時先可以清算到班仆街

屌狗 佢地以為自己拉到人好撚型 就企係道德高地睇人 wtf????

一定要救佢出黎

獨立調查委員會 清算警隊去坐監

到而家都諗唔明點解咁多日唯獨上環嗰日會告暴動

一定要無事

佢地d 仔女都成日蝦蝦霸霸...

睇完好心up

羲士

玩夠啦 係時候繼續上路啦大家

612幫唔幫到定其實612想玩永續基金

義士唔係condom, 一定要救返出黎同清算班黑警

廢除警隊

一定要贏
雙普選 民選特首
然後特赦所有義士
太陽花學運都係無定罪任何人

死黑警

媽媽

點解大部份d市民都明警察有問題
但我地又做唔到野幫被捕人士

民主黨接投訴 警員對年邁市民行私刑

畜龍冇名冇姓
做什麼性侵行為都可以冇後果

屌你老母收皮啦 拉你好唔好 距你老母咩

一定會無事！

推
沒有暴動 只有暴政

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

三萬個香港人話永遠唔會原諒警察 ，請立即解散同清算呢班黑社會，放返d宿舍比人住

五毛狗出沒注意

我地唔可以停，一停之前d手足會仲危險

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

呢個post有三萬個香港人話永遠唔會原諒警察 ，請立即解散同清算呢班黑社會，放返d宿舍比人住

如果我個仔女比人判暴動
我一定會用自己方法幫佢出氣

今次揸奶奶，下次屌你閪

Hide Blocked User - 理智

好痛心，點解會咁

按錯左負皮

清除黑警 你我有責

撚樣狗 麻包袋呀屌

點解控罪書會用口語寫

睇到大庭廣眾下差啲喊

睇完真係好心酸

你地強姦犯做既嘢一定會被追究，你地既下一代必定要一齊承受。香港人唔會原諒你地

入到去基本人權都冇，仲要飲啲唔知咩水，之前見其他巴打都講過

撤回暴動定性，釋放所有義士！

無CAM既地方 屌埋都唔出奇啦

Jay憶起被捕時，有「速龍」混水摸魚的在她右邊的胸部抓了不止一次。

濫捕

所以點解一定係捉女仔

1/ 份野可能只係影相用
2/ 班黑警識字咩？

絲打義士
我地香港人唔會放棄你地

缺一不可

唔係condom

612
721
805
811

有洋蔥

香港人唔可以比呢班學生坐監

女仔，好慘
啲畜牲賤警真係廢渣黎

喊左

嗓

唉

連登仔要繼續努力！贏左佢地就無事！

解散狗隊

睇到喊左

警隊無個好

睇到想喊

加油 唔洗驚
我地香港人會陪你地行落去！
政治檢控可恥！！
沒有暴徒只有暴政 仲有黑警

已經唔係咩事..
我有朋友係俾狗係無咩人既地方那高件衫直接揸
之後再放人
聽完好撚嬲，但好無奈班狗無後果
無一隻狗是無辜的

唔係好明，點解啲黑警任何時候都咁鹹濕
咁亂嘅情況下都仲諗到要抽下水
好撚得人驚
俾班罪犯做執法，同自願送頭無分別
瓦解垃圾警隊！

Pishhhhhh

叫唔叫到你朋友蒙面受訪？

解散警隊
清洗律政司

我屌 好撚心痛

香港警察 全部垃圾！！！

應該有好多女仔受過類似既情況
因為自己唔係第一次經人聽到各方面唔同既非禮
但身邊有人遇到咁既情況真係好無力
會嘗試叫佢睇下做唔做到d咩

香港需要民間自衛隊，警犬係做唔到野 保護唔到市民。

respect

在拘留所被包實哂既速龍上下其手？

看來他們已把拉和審都自己做埋了。

感覺上，香港當差都還會留有一手。但如果係內地公安扮演的差佬， 反正過來執行任務， 做完又返上去， 整個壓寨夫人又怎樣了。

性質和山賊無異。

恥。無恥無極限。

睇到喊
大家唔好放棄

可能有一日你我他都是那位女兒/那位母親

屌你老母 支那化

流淚了，謝謝您！

贏撚咗佢，就會冇人被告，冇人坐監

五大訴求，缺一不可

有牌爛仔，有事丟左去，無事就欺百姓，仲衰過行估惑。

好仔唔當差，無人會再信警察

睇撚到喊

好嬲

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

每次睇到真係嬲撚到食落飯都諗緊可以點 班女沖咁前勸唔掂 好撚想斬撚哂班黑警隻手落 精蟲上腦平時食唔到女周圍非禮

黑警食屎狗

係公司喊咗出黎

驚犬將會成為全港最不受觀迎嘅職業

邊個仲做驚犬我會永遠睇唔起佢

一定要清算呢班撚樣暴徒
屋企人都要
最好捉d細既暴打 學校附近貼街招

條7婆今日下晝兩點會去灣仔戴麟趾夫人訓練中心出席卓越獎學金頒獎禮，歡迎市民同777展開真誠對話

正一仆街人渣死差狗....

香港有牌恐怖份子

為左所有已經犧牲及防止犧牲更多手足 呢場運動一定要醒目地繼續落去

呢場運動一定會繼續落去

五大訴求，缺一不可

多謝你仲相信香港人 5大訴求 缺一不可

五大訢求，缺一不可！

睇到男人都想喊。。
好心痛
黑警死全家 無一幸免

對唔住

天有眼 要相信義士會冇事

十年好快過
犧牲少少完成大我

岀嚟爭取民主 一個屈尾十畀你鳩係暴動
黑警同政府我屌你老母

睇到喊
屌你老母黑警死全家

參考番魚蛋 好多人都係坐3年
希望可以忍耐， 有良知香港人都會站在你地果邊

一定會冇事 全香港人都會為你哋平反

推
825 荃葵青遊行

人渣

Pish

企出黎投訴黑警有幾黑暗！
女既老強男既謀殺！dklm黑警死全家

所以香港人一定要贏，先可以幫義士爭取免罪

五大訴求 缺一不可

好心痛⋯⋯⋯⋯

冚家剷

垃圾警渣

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

喊到扑街

叫班精蟲上腦嘅手足unfollow左條大陸樣差婆先啦唉

清算黑警

狗

推呀

請教教香港人，皇天擊殺警犬 港共 中共

黑警集團及家人全落地獄
缺一不可

攬炒啦 , 真係忍唔𨶙到

diu！

一定要救到佢地

721 811 820

push

7警都打得甩兩件，如果咁都入到罪屌佢老母司法都玩撚完 3權都要重組

可恥

媽媽同手足都辛苦了🥺🥺
香港人 我地絕！對！唔可以離棄已經犧牲佐好多既手足！

咁都入到暴動既話 出到黎我養

喊撚左

721。811

三名傷者暫無生命危險，中刀女士已脫離危險期，暫於深切治療部留醫。

繼續努力 要救番所有手足！

黑警胡亂扣罪名

屌 睇到我想喊
呢篇訪問要share出去比多啲人睇到！

屌你老母，黑警死全家

解散警隊>清算>組新警隊
無一隻係無辜！而家唔解散下一個比人毒打既就係我地自己

dllm 係地鐵度睇到眼濕濕呀

QE 醫護講述被斬少女嘅傷勢。

post錯地方，sor

睇到我眼濕濕
天下間嘅父母係咪都要等到自己嘅子女俾人拉咗
受到無理對待先知道呢個政權真面目

有罪的，不應是自己的女兒，而是逼人瘋狂的政權、在位者。

第六大訴求

我希望將來各位被控的義士提堂時
大家可以企出來
到法庭內外都聲援各義士
令佢地知道大家都撐

當然不忘捐款給星火基金同612基金

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

三萬六個香港人話永遠唔會原諒警察 ，請立即解散並清算！

立即解散警隊，
重組執法機關！

向每一位義士致以最崇高嘅敬意 real heroes

警渣一定要還

點為之暴動？佢地有無燒車？有無放炸彈？有無周圍搶野？有無拎住把刀周圍斬人？
拎住雷射筆周圍指係暴動？扶人走係暴動？
WTF popo？

點解香港會淪落到咁

解散警隊啦 成班垃圾

第日香港成立醫學集中營
香港警隊一定要參與實驗

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

呢D叫暴動, 兩隻狗玩埋酷刑告傷害他人身體

仲擁有自由嘅我地要為佢地發聲

我地無唔堅持下去嘅理由

每次睇到依啲新聞我都好憤怒好傷心

我唔知佢地叫咩名 亦都未見過佢地

但係我地有同一種信仰，同一種理念

講好咗我地喺煲底除咗口罩見面

一定會有依一日，一定會

打個大陸佬又係襲擊，虐待半個鐘又係襲擊
乜撚野警察

一定要救返全部人

喊咗

警察後代，are you ready?